[LG G4]有冇人知點解Google Play商店更新唔到程式

如題，想問下有咩解決方法

試下關機再開過

試咗，都係唔得

清除快取

如果拎去維修中心問會唔會有用，保養期好似未過

你唔洗理 反正呢部濕鳩過一陣就會成部收皮

揾settiing 去google play store同google play service app度清一清數據同update

我禁到入去就顯示數據計算中，計成半個鐘都計唔到

仲有G4健在

上年7月尾買落

點更新唔到, 有冇圖睇?

而家又更新到了

不過都準備換電話，LG=垃圾